原來youtube片淨係入去幾秒好影響收入

何wayne啱啱整啲英文足球評述片， 但啲人淨係撳入去幾秒就出返嚟。 佢話原來會影響到youtube對佢嘅評分，搞到佢廣告收入跌左7成。

大家知道應該點睇其他藍絲channel 啦！

佢係0.45 -3.00講：

哈佬，大家好，我係屎嫂呈請

黐左線

推